各手足小心，黑狗利用校長，煽動示威者情緒

各位手足請冷靜入嚟望望
死黑狗擺明呃緊校長有數講，再由校長同學生傾個陣做成憤怒，黑狗肯定會乘虛而入，請各手足準備好應變方法